有村架純=🐣

G

係姫係公主

有病？

蓋清

on9

即刻無哂形象

即刻唔想撐蓋狗了

笑鳩死

On9樓主

吾好推

漏屎水

蓋仔你唔係玩開荃灣D老野咩?

麻友先係

圖都無 有咩咁值得討論

道歉啦

死臭雞

駁唔到

決定吾再撐牙蓋了

2隻雞蟲

你係雞蟲